究竟祖國製造的軍用防彈頭盔有幾堅？

中國製造天下第一，強烈譴責西方國家捏造事實，上傳影片的人是別有用心！

幾好，一野即見毛澤東，減少病苦，要感謝黨的體貼

就係驚你唔死
要花錢花人力物力醫你個卒仔
直接歸西 醫藥費都慳返

邊有人話防彈

啱嘅 軍用頭盔唔防彈，淨係防炸彈碎片。btw佢仲有其他國家嘅軍盔測試 你自己睇